唔想再用大陸垃圾Itools 求解有咩可以頂佢

小弟有相要入返落手機 但唔想用大陸APP 點搞 用緊xs max

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

巴打求解答